# Serveur Discord Gaming Party
Bienvenue sur la documentation de Gaming Party, un serveur aux multiples jeux.

Le serveur intègre un système de niveaux, donc si tu veux voir c'est [par icitte][niveaux]

[niveaux]: niveaux.md
